[邪惡文宣上線] 警察被斬事件

將陰謀論整成黨報周街貼
唔知廢老會唔會睇

如果差佬有行咇咪唔會發生呢啲事
點講都好
警察維持唔到治安
搞到同袍遇襲
都係警方嘅錯

歡迎印出嚟周圍貼
PDF:

感謝

推爆佢!

831

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

推

隊爆佢

有傷勢圖未？

請支持國難五金西環店

tui

支持

仲化緊妝 未影得住

不得了

黨聲太含蓄
無思考能力既廢老係唔會睇得明

傷者又未見，傷口又睇唔到，祇得狗血一灘，同情心攞唔出噃

正 幫推

正

岩